大學係古今中外民主發源地

亦都係社會最後一道防線
但今日已經破左 睇下出面反應
就知 香港真真正正玩撚完

香港啲大學只係一間又一間嘅學店

事實係人哋唔會拎自己嘅未來同你較飛

Poly算鳩數啦

仲係到講呢D
冇得救

學校本身唔重要
師生先係核心

係咩
Poly上兩年係咁炒人
就知佢不嬲重視教書班人啦